原本xx of the dead 個黑肉係中野梓

原本xx of the dead 個黑肉係中野梓 ，佢仲拍過對魔忍雪風tim